PS遊戲 2000個白金盃達成~

你睇下佢隻眼

我由ps3 psv 到ps4先得60個
仲要唔係好難拎果堆game
2000個係唔係日日15小時打機

我打咁耐機先得一個白金

你睇下！有代價架！每一個獎盃甩一條頭髮

煩惱絲3千
拎左2千個白金
仲有1千個quota

gal game最易有

60

我得3隻